<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Story>
	<chapter>
		<element>
			<type>narration</type>
			<content>17 Août 1435. Votre groupe d'investigation a reçu par un messager la note suivante:</content>
		</element>
		<element>
			<type>handWrittenNote</type>
			<content>
				Chers loyaux sujets, mes conseillers les plus proches m'ont parler de vos exploits lors
				de missions secrètes pour la couronne. Je voudrais vous soliciter aujourd'hui pour une mission
				de la plus haute importance, il y va de l'avenir du Royaume!
				Comme vous le savez, les Anglais occupent depuis trop longtemps notre territoire.
				Malgrès les efforts de la pucelle d'Orléans, Paris est sous la coupe Anglaise depuis 15 ans.
				Nous sommes actuellement en pourparlé avec le duc de Bourgognes Philippe le Bon
				afin de mettre fin à la guerre civile et boutter les Anglais hors de Paris et de nos Terre.

				Nous avons eu vent d'un courrier adressé à des Parisiens ayant prêté allégeance à Henri VI.
				Nous pensons que leur but est de faire echoué les pourparlé entammés avec les bourguignons
				pour maintenir la domination Anglaise sur Paris et sur le Royaume de France.

				Nous vous demandons donc d'investiguer et de tout faire pour que leur plan ne
				viennent perturber les négociations entammées avec les Bourguignons.

				Une fois que vous aurez trouvé de quoi il retourne, veuillez transmettre vos découvertes
				à notre espion Hervé que vous trouverez à l'endroit indiqué ci-dessous:

				VIRHID-ZSYW EY RSVH HY VIQTEVX, EY RMZIEY HI PE TSVXI HY TVIQMIV IZIUYI HI TEVMW
			</content>
		</element>

		<element>
			<type>handWrittenNote</type>
			<content>Rendez-vous a quelques pas du Cognassier Chinois, dans l'enclos qui dans l'ordre passa du temple à Malte.</content>
		</element>
		<element>
			<type>gps</type>
			<content>48.8645,2.360870</content>
		</element>
	</chapter>
	
	
	<chapter>
		<element>
			<type>audio</type>
			<content>mentalkingfr.mp3</content>
		</element>
		<element>
			<type>narration</type>
			<content>
				Un baron veut trahir le roi mais vous n'êtes pas parvenu à obtenir l'identité de ce baron,
				ni son plan d'action.
				Vous remarquez qu'une note est tombée de la poche de l'un des gentils hommes.
				Faites 100 pas vers le nord pour récupérer cette note.
			</content>
		</element>
		<element>
			<type>gps</type>
			<content>48.8648, 2.360870</content>
		</element>
	</chapter>

	<chapter>
		<element>
			<type>handWrittenNote</type>
			<content>
				Cher Baron De La Rotonde,
				Nous avons eu vent d'une invitation du roi Charles VII pour Philippe Le Bon,
				Duc de Bourgogne. Nous pensons qu'il désir négocier une trève à Aras.

				Votre mission consiste à porter témoignage contre le roi Charles VII pour
				l'assassinat de Jean sans Peur lors de la rencontre du 10 Septembre 1419 au pont de Montereau.
				Nous pensons en effet que cela poussera Philipe Le Bon,
				à renoncer à un trève avec l'assassin de son père.
			</content>
		</element>

		<element>
			<type>narration</type>
			<content>
				Vous connaissez désormais l'identité et le plan d'action des complotistes.
				Vous devez maintenant rejoindre l'espion royal.
			</content>
		</element>

		<element>
			<type>gps</type>
			<content>48.520866, 2.21082</content>
		</element>
	</chapter>


	<chapter>

		<element>
			<type>narration</type>
			<content>
				Vous arrivez en dehors des remparts de la ville.
				Vous appercevez un homme vétu d'une cape lui couvrant le visage.
			</content>
		</element>

		<element>
			<type>audio</type>
			<content>spyfr.mp3</content>
		</element>


		<element>
			<type>riddleAnswer</type>
			<content>Jonathan</content>
		</element>
	</chapter>

	<chapter>

		<element>
			<type>victoryScreen</type>
			<content>Bravo, votre mission accomplie</content>
		</element>
		<element>
			<type>handWrittentNote</type>
			<content>
				Cher Sujet, nous vous remercions pour vos loyaux services.
				Grâce à vous le traître de Baron a été mis au cachot et le traité d'Aras pourra être signé.
				La France et la personne royale vous sont très reconnaissant, cependant, vous comprendrez
				que ces événements ne pourrons être relaté à qui que se soit.
				Nous comptons sur votre discrétion et votre alégeance,

				Votre suserrain, Charles VII
			</content>
		</element>
	</chapter>

</Story>